【7/27元朗】勇武 和理非 應該如何共存？

堅守運動嘅核心宗旨：不割蓆、不分化、Be Water

而家其實係我哋揸莊，因為班公務員同狗鐵車長出嚟發聲明，已經嚇到張建宗要出嚟道歉，而且元朗事件後，係黑衫軍佔據咗道德高地
所以其實而家係對家要估我哋做乜、估我哋出乜牌，而唔係我哋自己限制自己行動

我唔知勇武／行動派會做乜（非曲線，個人認為要堅守一條底線：唔好搞出人命），總之我就一定唔會割蓆，亦都唔會做金紫荊人鏈，因為我相信智勇雙全嘅勇武前線

好啦，咁可能你會問：如果有鬼滲入搞事點算啊？

我唔直接答你，我用何妖雙親個墳跣親呢個例子答你，因為我哋要好好向敵人學習：

何妖吹完雞又出唔足糧，搞到自己老豆老母個墳畀白衫佬搞，點知佢硬食之餘，仲嚟個順水推舟，屈鳩黑衫軍搞事，企圖搶佔道德高地

好彩我哋有明辯事非嘅葉一知老師幫自己人洗脫嫌疑：

以上講咗啲乜，希望和理非同行動派自己參透下
我哋今後落嚟嘅抗爭手法應該係咁：當某一啲事發生之後，要諗諗嗰件事有冇合理疑點，搵多啲呢類疑點出嚟，令人反思到底係邊個party去做

總結：
和理非，唔好自己人未做嘢就割定先；
至於行動派呢？我唔知黑衫行動派會做乜，但係唔難估計聽日應該又會有白衫軍趁亂走入圍村追討自己欠薪，甚至有baby kingdom老母走入村拉橫額抗議、香討ching勇武抗爭，所以連登仔千祈唔好阻止佢哋

係咪 Too long don't read?

重點：與其走去割蓆，不如學葉一知咁理性推論，搵出所有潛在行動者

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

我覺得拉都廢事，見附近冇差佬嘅話，人多就圍完hit & run
如果有cam，就開遮陣再圍

名義拉，畀個理由和理非用人多優勢制服，之後發生咩事我唔知亦唔理